真正既香港人應該係講潮州話

因為一生愛潮爆

bu你阿麽

老衲-是狗

哇愛da the照喂,lu愛da bop

唔係Poo你阿嬤咩?

你條傻撚嘈撚夠未啊
弱智仔屌你老母閪

收嗲啦仆街
再幫呢條傻仔推post正弱智仔

你講自己弱智呀?
撐女權爛臭閪「女造謠」

真係抵比人屌

真假都唔識分 你收嗲啦

你搭乜撚野嗲啊 仆街收皮啦